[iPhone]有無6S巴打用淨20%電就自動熄機

“We found that a small number of iPhone 6S devices made in September and October 2015 contained a battery component that was exposed to controlled ambient air longer than it should have been before being assembled into battery packs. As a result, these batteries degrade faster than a normal battery and cause unexpected shutdowns to occur. It's important to note, this is not a safety issue"

今日終於book到天才吧，去到同我講要等2-4個禮拜先有零件....

嘩我仲諗住聽日book 整 唔係話1星期內既咩承諾維修期好似？